聽太多悲傷情歌會有副作用

完全會將自己代入首歌，
打開個playlist 差少少以為自己每日都分手，
成個人都負能量爆發

有時候真係覺得聽得太多會累死無數情侶！
香港幾時多d其他類型既歌。

一人介紹一首講愛情好甜蜜既歌

唔聽都sad

加埋困係屋企 四幅牆圍住你

人生不只戀愛叫我開心
吃著純味巧克力亦很窩心

推到全連登一齊狂loop

聽多啲喜氣洋洋

Beyonce love on top
聽完即刻開心番晒

JB嘅mistletoe?

哪里只得我共你

皆大歡喜

We don't talk anymore, like we used to do